英格蘭球迷表示睇見德國輸波好開心

不過聽日隨時輪到英格蘭輸